0916 大圍有直升機停留

如題

推